東怡旅遊、實惠旅遊被撤銷會籍及牌照

#旅遊消息
香港旅遊業議會(議會)獲悉旅行代理商註冊處今天(4月27日)撤銷以下兩家旅行社的牌照後，隨即終止其會籍：

東怡旅遊有限公司 / Eastrip Travel Company Limited (營業名稱：東怡機票 / Eastrip Travel；牌照號碼：351601)；以及
環球酒店網絡有限公司 / Hotel Everywhere Company Limited (營業名稱：實惠旅遊 / Net Travel；牌照號碼：352543)。

受影響旅客請向相關機構辦理賠償及退款手續。

資料來源：

同gogo travel &wefly 同一個腦細 吳x廣

新登記選民截止日期：2020年5月2日

抵啦東怡
D員工串過馬撚